帝御嵐天 銷售 討論區

向到update賣樓情況

利申 非aa

留名

有無人有賣成點既消息

想入票但屋企人話睇定啲先

入票0成本 抽籤
你屋企人買開二手樓 定係從來都無買過樓

抽中先講啦，睇定啲
到時真係得個睇字

▲*帝御→~嵐☆天♂

新盤混戰｜帝御·嵐天首日開售281伙 現人龍

大手客選樓先

正啦，有瘤有高潮

新樓質素咁差都咁多人買新樓

開放色有無剩

我抽左3年新樓 咁多次無一次中
去到上年年尾先抽得中 你唔好講到入票就會抽得中

點會抽唔中

排千幾之嘛

熱門嗰啲, 有機會埋去揀樓先算係抽中啦

之前星濤賣唔晒, 剩好多, 上面講到好多人搶咁

帝御．星濤僅再沽33伙
更新時間 (HKT): 2020.11.16 02:00

【本報訊】大圍站柏傲莊2期開售力撐下，過去周末一手市場錄得約440宗成交，較上周減少約一成。由香港小輪（050）及帝國集團合作發展的屯門青山灣帝御．星濤，昨日進行第3輪銷售，推出123伙，全日賣出約33伙或不足30%。

帝御．星濤是次推售單位折實平均呎價約1.51萬元，較項目首批加價約3.7%，但仍不乏「捧場客」入市。

現居同區、不願透露姓名的買家指出，心儀帝御．星濤地段優勢，加上價錢合理，故斥約480萬元購入一伙一房單位。

買家續指：「呢排睇咗好多新盤，全部都好貴；覺得疫情對樓市影響唔係好大。」此外，同樣購入一伙一房房的買家湯女士表示，項目單位設計甚佳，加上會所等設施完善，故選擇入市作投資。

無買過 睇完地圖話驚中咗要望祖墳喎
但又話下輪會入 下輪先入又會唔驚嘅

邊到有祖墳

買大西北仲要細單位既人真係要檢討下經濟能力

每朝塞完lift 又要塞車出市區

果時試過抽得前都係淨1樓 ，完全買唔落手

10:30更新:

暫售出28伙，至少4組買家購兩伙

回佣回幾多？市價

問題係抽籤都唔洗成本 我都唔明有乜好驚你話我講得岩唔岩

截至下午2時20分，據市場消息，項目暫沽出150伙，佔可供銷售單位的53%，其中開放式單位已全部沽清。

搵個唔洗錢入票既經紀拉

樓市gogogo

舊樓本身都係新樓

好靜

好多人唔上lihkg
Btw 清左好多啦

大家會揀咩單位?

賣唔曬

有孽主話剛需放$9000月租比新婚夫婦年青人wo

恒地營業（一）部總經理林達民表示，帝御．嵐天今天開售首批合共281伙住宅單位，截至晚上7時正，售出241伙，佔可供銷售之單位逾85%，總成交金額逾10.68億元

租都唔租咁入啦

原來賣唔曬?

無理由Ga, 含雞雞係Nano Flat 之皇 表表者黎Ga

9000蚊300呎？

有冇一厘?

其中，投資者張太以700多萬買入兩伙開放式戶，面積約210平方呎，她表示看好該區發展，認為屯門有「好多年青人都仲未買到樓」，估計可以月租約9,000元租出單位，租客為年輕人，如「單身貴族」或「小夫妻」。

9000蚊200呎，駛閪租個邊

咁要問問張太啦

第一輪 lump sum咁細都清唔曬

屯門市中心新樓都係$9300, 同一價錢佢個垃圾位邊有人租

好似有新樓係租緊$9000-$10000

參考返龍床盤，220呎一房係租9500

佢呢個200呎但得開放式，仲要地點差過龍床盤

$8000 租先應該合理價

張太

連登反向指數又要發功？

可能8000都無 同系嶺嶺個位好過佢少少(只係少少) 都係得8000, 仲要無佢劏得咁離譜

地段優勢係未有咩誤會

幅圖咁樣係一個走廊通哂咁多伙？ 一層好多伙

酒店咁

好似華美達咁

前排俾aa水左去抽
第一次就抽中頭50

依個價位
點解唔買康城

咁有無買到

康城3-5年前就呢個價 你食米唔知米價
你有無去睇過樓的

有呀

買前排買左lp10
呎價都係15.5k左右

仲係15000一尺都買

所以一堆 假飛， 做數，然後新聞: 超額xx倍

中左籌...唔知好唔好落疊買

睇啱邊個？

1.5個啲單位，但好似一層有好多戶成間酒店咁
而且都要500幾萬

你買左咩則？幾錢到？但唔會好唔方便咩個頭

買1就夠喇

貪佢叫做有半間房...

LP10都冇呢啲細單位,
最細都兩房, 要7-8M埋單,
邊有得咁比較呀